和記sales唔該入一入黎

你地間公司正一垃圾
平時上網已經laglag地
時不時就上唔到網
師傅仲要用人地hkbn留係我屋企d垃圾黎安裝
大大隻字印住香港寬頻啊
你地公司唔覺得唔好意思我都覺得肉酸啦
最戇鳩係啱啱唔小心郁到你地條濕鳩網線就即刻斷線
用咗一個星期都未到就要打電話上去安排維修
成十年前用個陣已經係成日壞
但真係估唔到到依家仲係冇進步過